特朗普確診「武漢肺炎」！！！

仆街咁老會唔會中左就死

要開戰了

拜登會唔會都有

無人機準備

咁老會唔會死

留名睇拜登一齊中 結果推遲大撰

侵侵

Just after debate

兩個一齊死咁會點

玩完

點解唔係習種

可能拜登傳出黎

選前爆出？

侵侵死咗美國肯定還拖，侵侵唔死就佢帶美國開拖，北平共产党呢次仆街啦！

Stay strong mr president

tested positive 唔等於有病